bbg食水太深

做代購做到次次坐businesses 真係好誇張
食水深到癡左線
kangol 504 佢賣$699 其他舖賣$4x9 食水深到pk
做到開第二間舖 成日着名牌鞋買名牌 Dior...etc
點解仲有人買呀!!!!!
賺咁撚多又唔捐錢!!淨係repost story

賣得貴都有人肯買

賺到錢點洗都要比人話

之前問過佢價都覺得食水太深
其實又唔係話高人氣姐比serco呢啲真女神

Agger

Bbg 店主個樣好怪好似整容咁

呢間野貴勁多但大把人買cls

9成9整
膠到

對眼割 到